本目录文件为 nonapc-t4 开发板与 jetlinks 物联网平台联合调试代码

本代码实现以下功能：
1. 通过 mqtt 协议实时推送本地传感器数据（氨气+温度+湿度+CO2+光照轻度）到jetlinks 平台
2. 通过 rtmp 协议实时推送采集到的摄像头视频数据到 jetlinks 平台展示，浏览器需要支持flash
3. 通过 mqtt 协议实时接受 jetlinks 平台下发的控制信息并实时驱动舵机转动

本代码暂未实现功能：
1. 摄像头采集到的视频数据暂未加入识别算法
2. jetlinks 接受并展示的rtmp 视频数据暂时无法保存
3. 音频数据暂未实现采集



相关注意事项：
jetlinks 平台链接：http://iot2.gitnote.com  通过 natfrp 内网穿透服务暴露于外网中，内网地址为：172.17.14.191:9000

rtmp 服务器（tiangolo/nginx-rtmp）通过 docker部署与 1.15 开头的服务器中，通过 http://iot.gitnote.cn 或 1.15 ip 地址可访问到 ，默认端口号为：1935

mqtt 服务器通过docker 部署在内网工作站中，内网ip为：172.17.14.191:8848，通过 https://lanp.nioee.com/ 内网穿透服务暴露与外网中，外网地址为：139.155.180.XXX:10070

